收一部iPhone 8 / 8pluss

Tg havbawkus
最好齊配件 有保養
幫屋企人收

你好，請問收咗未？